點解白薯女沙夏要係甘diu人

我係post留言
唔明無端端卑人鬧
又話我5P字，我打字慢咪用同音字
我唔知自己做錯咩咯
意見唔同都要尊重下人啦
白薯女沙夏自己都p牌啦

唔識尊重人同狗無分別

拒甘鐘意diu人就係想分化人

打字慢就要用同音字? 咩邏輯?
同埋
你好多都唔係同音字